可愛與狗不得內進 (74)

霞狗搞到我唔記得搶1001

我立刻同小波大額做愛

我立即屌你老母

多謝R ching

生日快乐🎉

loveu

生日快樂

5多謝我？

長期出張で近くに住み始めた 兄にアナルを調教されて寝取られた妻 大波小額

Yylam hbd

🤤

Lm

好波

上次個post龍巴真係冇入過黎

＝＝？

冇牙
反而禾上次開就有

wfc

公主寶扑嘢？

Av標題

扑左公主

令女成日都會比人妒忌，我都慣左 (慣埋右）

你ig係princejoyce?

Catgirlhk

系

港英狗正廢柴

屌那星 前幾日有啲忙

有冇人同佢講其實佢想入都入唔到

屌你老母

爱梨

有d懷念佢

祝你早日破處

多謝霞B

多謝=.=

5多謝我?

fyy條裙

多謝未來醫生

你係咪block咗屋邨小公廁

打錯

但係我冇祝你生日快樂

邊位

yes
條友好撚串

打錯字啫

上次我用5p字撚佢佢話我字都未打好之類所以block左我

高汁

卡比獸

卡比獸 公主b 3p

條友串過馬撚

抽插公主b

人生冇22了

五毛羅蘭嵐

馬撚有幾串

唔該大家比返啲尊重卡比獸 thanks
利申：唔利申了

有3串 12蚊串。。
你要幾多？

天日有guest lecture 要加速屌文

5蚊兩串大辣拎走

你很可愛

串左串埋右

1000/2000

唔錯
7/10

有愛冇性=健康^^

i am very thanks you

I am thanked and you am wellcomed

過主啦傻閪狗公

漫漫長夜不做點甚麼感覺很浪費

成個支那出門都要戴口罩
根本用唔用face id
根本指紋就最有用

唔好幫襯黑店ruby tuesday

支那腥肛廢青不敢面對

公道講句，依期北京真係好靚，人間仙境咁

144p配埋張圖真係好夾

好腥既肛門？

廢青以偏概全
仲以為自己啱
究竟有冇用腦

唔好幫襯黑店ruby tuesday

腥肛賤種

SSSS.GRIDMAN有冇人睇

公交車好多廢老
本英雄見到廢老一定唔會讓座

唔好幫襯黑店ruby tuesday

睇哥布林啦

SAO就睇

刀劍比小學雞睇

禾麥都唔想做
人生冇22了

我建議你reg爆cred自chur

多謝嘉靖

overload米爛龜
不了不了

♪٩(´ω`)و♪生日快樂

1

2

英文巧難啊 龍仔

禾刀覺

大英好q多野做

禾刀甘話

除左要做essay之外仲要做咩

你食屎喇

米就系
英文5*

有個group discussion test
有個reflective learning既test(30mins睇一篇文再用6分鐘講指出篇文有咩logical problem)
有個presentation講自己某一次學習既經歷
仲有寫篇problem solving essay

fakeq 5**

貢能麻煩

小妹得2

3 3 2 3 -> 2

你不如話 uuuu ->u

漫長夜晚星若可不休
問人怎麼卻不會永久
但願留下是光輝 像星閃照
漆黑漫長夜

我係垃圾

＋靖有毛體台慶

咁尷尬都睇

咩尼

利申tvb忠實fans

冇劇好睇

冇睇電視好耐

-.-

睇使徒行者😂👍

而家台慶鄭e健喺度

禾自從番工都睇少左好多

讀asso最好唔反工

家駒

Allen
法國佬

幾時請五毛關上去

Siu4 個呃傻閪廣告

一年畢業

系😅

岩晒公主b😂👍

關蛇打手？

又要打ps 下星期兩個present 12月頭4篇文+4個present 好痛苦

禾系GPDeal打手

显卡

人生好苦 決定星期三day off都返學校做功課

關同學

多謝ak哥
支持你反含

齋主

ching無視左我個生快

會然烏家堡去咗邊

Audit b hbd

希望堂主多d上賣台客串

覺不覺pp冇ans好on9?

冇答案好正常

正常=/=唔on9

唔想你背答案

反常世態
合眾唯識

華夏建國論壇

not interested

國師+莊元生

=bullshit

仲有四眼乜乜乜
bonix

叫佢唔返工=殺佢父母
你仆街喇

汪洋為咗大香港早晨個三萬蚊同人反面

找不同：

諗返起係錯得好緊要
熱時由有名氣變成過街老鼠
靠虫太份糧撐著嘅濕鳩台

miss左
龍仔我都祝你gpa過3爆4
英文都係

多謝圈B

蟲太搵9皮仲要倒貼比光頭佬慘到

本土派究竟可唔可以壯大

英文科gdp過3爆4

多謝
祝你今sem拉返上first hon grad

唔驚
反正佢地都知我係邊個

如果當年虫太入唔到立會
熱狗收撚咗好耐皮

腦子是很有用的東西
要多常用

成個熱狗得蟲太同bonix 做到野
其他唔係mk就係痴線佬

生快auditBoy^^

多謝4b

我生日又唔同我講hb 嬲了

虫太宜家都冇野做到
屌鳩本土派就叻
反骨就叻
叫人課金就叻

多謝
得閒出黎飲奶

冇架啦
本身同本民青一齊選都知咩事

連登有愛
너를 사랑해

韓字=shit
1d美感都冇

宜家一落街
十個裏面有四五個都唔係講廣東話
最撚多大6人
其次係南

仲有太多人個社會好容易崩潰
資源分配唔到
導致生活質素下降
食飯搭車都要等好耐
衰撚過豬

想破audit b處

抽插佢眼屎

好似好正

生快(補番)

yr 2

一路做一路讀烏蛇d post

屌奶星

叫撚完春又一日

entering university is a mk behavior!!!!!
all female are mk!!!!!!!

ib>>>>>>dse

唔想做人了

摺埋自己過世好過

點解d人咁能勁

尼個世界冇人明我諗緊咩

唯有同死物叫春

諗起個fd子係poly 4科ama a+晒過到來 minor math midterm得b range真係好大無力感。。

Math好多痴線佬

未計勁個d去晒中大

YYLAM HBD
祝你愈嚟愈多學生 第時可以請我掃地

數科好爛龜
如果好睇重成績就唔好揀數讀
為興趣讀會開心d

（補返）

小學math

Find the taylor series of e^x centered at 1

去中大咩科

得罪講句Poly ama夠小心已經a+到。。。

係咪有科數學精研

minor應該同Major gpa分開計

math

有係有
但Poly hd堆engine科入到中大咩科
中大得細電
science?

想讀math根本唔應該揀Engine hd

我唔係話hd d勁人去晒中大,我係話想讀數既勁人去晒中大
即係hku個d應該已經係次一班

佢態度好你甘多係都你仆街先

agger

get錯添

仲翻工？
祝你好運啦

thx

1500/2000

CU Enrichment Math
2016 成績
中英數通 M1/M2 X1 X2 X3
UQ: 5 5 7 4 7 6 5 3
ME: 4 4 7 3 7 7 5 5
LQ: 4 5 6 4 6 5 5 /

中學有人32分入咗

今年fm
有醫唔讀

為興趣

依科d人好癲
佢地上堂係搶住答professor問題
有個quiz佢地個mean係88
我得80分

不過叻人讀咩出嚟都係搵到錢嘅

陳享

睇euclid elements

識條友今年中大math fm，5知瓜左未

同math professor傾過計
佢話math major yr2既科個mean講緊得30定40分

識條友今年hkcc社科fm,5知瓜咗未

難讀

數學係就係好靚好好玩
但讀完又用唔著

牛b

係
同埋其他人會當你傻仔

識條友今年太空系人文學科yr2,5知瓜左未

我睇proof based嘅數學書都覺得有d吃力

有種差距係人哋一睇就明自己睇極都唔明

講咩topic

iq已經決定左你既上限

analysis

X2

analysis咁多
姐係咩

rudin好撚難明
睇apostol好少少，不過都係幾難明

霞b

real analysis d 定義
最難係d proof

越嚟越鍾意霞b

4b又調戲禾==

睇唔明尼d再難d就更加唔明

下面嗰堆靠龍仔了

@靖Ching @羅清

屌完文
你問我答

多謝電機B
唔好掛住wts
就黎final

今個sem已經由求癲list變咗求過3

求今個sem爆4 今個sem對我好撚重要

好似賭錢all in咗咁

我屌鳩洗廁所老母

點解

我唔甘心自己入唔到癲list

😅👍

sem3考得5好=

6好咪得囉

終於起身

小妹是很可愛的

廢青？

本英雄又贏

AuditB去唔去台大

小靖很可愛

公2^10 MB

公2^20 KB

Tumblr下架咗我以後點捽碟-.-
屌你老母apple

1GB=2^10MB=2^10•2^10 KB

1tb=2^10gb=2^10•2^10mb=2^10•2^10•2^10kb

我個一蚊跌左我入黎

做咩咁問?
我year 1個陣 department 有叫過我去台大讀2年會計joint degree
但係reject 左

Oxbridge就去

讀完有多個degree?
好似幾正

冇乜用
咪又係會計
對搵工同考牌都冇幫助

係

你們不可愛了

霞b=令女

屌奶星又笑9我有肚腩籽
安全感牙5識波

潛龍過尼起我底啦

傻鳩

五毛狗潛龍

港獨廢青

玩下@靖狗

prove依舊野

let u=1/x
9估

霞逼屌柒啲寫字樣衰到睇唔撚到嘅lecturer

我都係咁諗
但好似唔得

381/1500

做到wor

我返屋企做下
岩岩心算only

數學奇才

龍巴

小妹濕左，濕埋右。☺️

勁撚到

@嘉靖最尾個步個constant可以當Dummy variable?

靖狗上水未

梗係得

毒撚字

聽日上佢屋企

你個方法好怪
let u=1/x
du = -dx/x^2
dx = -du/u^2

x係constant wo

靖狗影你個做法cc

Why?

皮已負

咪撚理條mk仔啦

Block左睇唔到

我覺得龜Sir都可愛過可愛

Mk仔正仆街

Ak都係mk嚟

你3個都係。。。

我清純處女 咪屈

。

9up下就信？

3

4

5

6

7

8

9

輕鬆十連

樓豬

睇得多emo小說個人都emo啲

樓豬連到九就比我停左

啲男人用紅名叫自己做小妹係咩心態
例子：潛x 今xxx

毒撚去茶餐廳食飯

10

咁都要圖

同臺都係後生仔同fd一齊嚟

禾巧能毒

目測入面有好多shitty友

Xx霞

毒撚去食個野都要感受到群眾壓力

搭枱尷尬到呢。。。。。。

係 想食碟乾炒牛河都咁困難

靖狗你未答我- -

x點會係constant

依到唔係當t係variable咩

t同x都係variable

。。。
好波

😓

= =

咩😂

😒

咪理條on9仔啦

我tg: crrto

汪汪汪汪

Ok

得罪講句，你好戇鳩

其實你又真係幾Q戇鳩

其實唔洗理個on9

駁唔到

其實ak個樣係咪標準mk仔

標準毒撚

可愛過你

Y

因為人生冇22

「了」係講緊本身有22變成矛22

本身覺得人生有22
依家覺得冇

唔叫春了
仲要屌大英篇濕鳩文

文已交

立即屌你老母

屌埋大英老母

毒撚圈好多痴線佬
只恨自己高不成低不就

例如我

毒撚圈
動物台個堆？

我連爐都圍唔到

動物台一堆傻閪小圈子

想屌轆撚老母

以前有個EX 乖乖女嚟 好Pure
有日話想去玩Cos 之後群咗班人
變咗公廁臭雞

毒撚真係好恐怖

cosplay堆仔有d都高質既。。。

佢唔止俾班Cosplay仔屌，重同埋班攝影佬化妝佬

搵人接力

好撚痴線
班人心理有啲問題

上床＝攝影/後期/化妝費用

怪唔得之d人話玩cosplay既人都好

貴圈真亂

三國演義

人
生
冇

了

淫撚過含大

Ak=mk

發現真係識人中意動漫嘅個個都係毒撚 不論男女

屌奶星 三國演義咁多吹水野 點解仲參透到人性
明明就最撚主觀

有d玩Cosplay嘅女好柒喎
識一個 醜樣到 唔明點解可以咁有自信成日po自己Cosplay相

你有無john動物soc

例如我
ACGN樣樣精

諗起暗瘡波

你例外

sor

no upping

三國演義根本讚哂劉備
狂踩曹操
孫家就冇人知

😂👍

你都係男人黎

毒撚現實冇囡，日日玩Galgame

得罪講句，所以柚子廚都係垃圾

天滅偽毒，皇天擊殺

柚子廚？？

啱啱上堂俾全班笑😭
呢個做乜Q

中文2？

hea考LV3

Yuzu-Soft 柚子社

應該殺曬啲偽毒

。。。
雖然咁講好似好矛盾
巴打真係又毒又mk

睇唔明你up咩

結論 我係真毒

0乘無限唔係0

我呢個Case Take完Limit肯定都係0

tseries又贏

ok--

好多負皮

你呢啲偽毒係唔會明

solving ode>>>>>>watching t series

偽毒屈真毒做偽毒

ode solve到悶

solve pde then

叫春算

calling spring is not funny

then nothing is fuuny

human born no have 22 bird

"Friends come and go, but banners hang forever."
但係毒撚兩樣都冇，點算。

咁又一日

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

你叫乜撚嘢春，仆街人生贏家

條友男人黎

屌那星 咩科都有loser

我個fd話hku好多有錢仔

未見過咁on9既人

已經Block撚咗佢，日日成人臺開Post引啲新會然入去中伏

Can i have sex with gong chi b

😱😱😱

條友冇腦啫 有賓周㗎

點解大英依樣野可以咁煩

ho ball

真
but not me

佢話識人老豆係hku附近租間屋比個仔讀書

篇文差500字寫完
聽朝返拉把快手做埋就搞掂

這些機會

覺唔覺得claire呢個名勁有氣質

your name is Coey?

He is Cunt

My name is coka
my love is cola

Sick ball

小妹冇否認過^^

有錢真好

我想強姦你

著草未

乾炒牛河

龍蝦芝士伊麪

廚房兩大剋星

著草返緊屋企

豬柳強漢堡

脆香雞翼

麥當勞薯餅

溫泉蛋

揚州炒飯

卡邦尼意粉

肉醬意粉

東海堂個北海道牛乳芝士蛋糕

yomama yogurt

pizzahut雞翼 勁juicy

東海堂芒果大福

貓山王榴蓮pancake

媽咪雞蛋仔 （雖然完全overpriced）

完

鋒味漢堡

Ruby Tuesday

中大眾志堂

關你撚事呀碌柒😂👍👍

可愛 的男體盛

好你少少就夠了

呢個太重口味

岩岩摺完拉把返緊屋企

溫極都溫唔完

😂👍未溫

I know that feel 頭先摺到11點先走

唔緊要啦
有R清養你
唔考都冇所謂

我黎緊要日日咁做先勉強追到進度
好撚想逃離呢個地獄

今個sem d科好撚難

又難又多
好撚後悔上堂唔聽書

我都係
冇自制力嘅人真係唔應該cow女 唉

橡筋拉得太盡都會斷

我依家兩頭唔到岸
已經成個幾星期冇同佢出街
無力感好重..

依家啲嘢係聽都聽唔明 睇好耐再問人先明少少
同上年一睇就明嗰啲差好遠 唉

應該係用多黎形容會適合d
Bus stat同Corporate Accounting
仲有2科濕9GE唔撚知點溫

遲d final period我都驚自己頂唔順..

唔是r青 是合拉😂

係自己廢左定係人地勁左
已經唔係好分得清

想快撚啲去日本

我身邊啲人愈嚟愈勤力
但我就愈嚟愈hea🚬

要relax下

唔見咗#709 #710？

已經冇得relax
一relax我呢個sem就玩完

公廁b係咪34a?

我sem頭掛住搵intern個堆野
一朝得志就hea讀到仆街

好撚想快d完sem

依家真係好後悔
日日都好大壓力

通頂做咩？

。
買過

點解先可以令佢鍾意我？

有冇咁多功課

毒步男神都block

你又知我冇上

佢on9程度同可愛有得揮

我真絲嚟 By可愛

有愛就集中到=.=

有愛先難集中

屌你老母 終於屌完份Civil assignment
聽朝6點起身返學考mid term 開心囝^^

唔係你嗰種愛=.=

係愛啊蘭嵐😭

why?-.-

😅

同事聽日開始歐遊，有麥要注意

返多啲工 返埋佢嗰份

利申叫左佢寄明信片比禾

卜佳😅

支那賤種

祟日支那閹狗抵撚死

死肥西呢？

唔好幫襯黑店ruby tuesday

廢青駁唔到？

覺不覺得大學要增設精英班？🙄🙄

Gpd2.2學人增設精英班😂👍🏻

我愛陳xx=mk仔偽毒

你老母個臭閪就偽毒

你老母個臭閪真毒

我女朋友

龍心條女好撚正

1140/1500

0/1200

Su can幾撚時汁牙
20排到35
得個三五丁友都咁
又撚難食

條隊d人多過食緊野既

行遠d食cym都唔撚食su can

20分先到牙。。

生蟲崇日支那閹狗
係咁負評
但又唔敢駁

係智華上緊連登
你問我答

大家怪錯左肥媽同爭鮮，淡水魚其實可以生食

三文魚本來就會游去淡水

所以爭鮮賣淡水三文魚
肥花食玩魚

並無問題

最重要係冷凍夠凍夠時間

但屌你老母
連黑店ruby tuesday
雪櫃野食都後整先用
d野食臭曬
又有蟑螂係雪櫃

客食食下沙律
居然食到冷凍蟑螂

支那賤種居然仲敢係支那食生野
唔係相信其他支那賤種
會按程序，認真做野呀下？
認真做野會比支那賤種批鬥嫁

又講返我同事
之前做泰菜
唔夠生蝦點算？
咪去街市買非刺生級
反正食死果個又唔係佢

真係基因就一切
比英國佬教百幾年
仲係支那生番
但就自以為高尚

唔好幫襯黑店ruby tuesday

祟日支那閹狗不敢反駁

👍

你不可愛

唔好幫襯eee

eee好撚難

不過多數計🚬

而家知我咩料未

55

江湖大家姐 4姐

小習刀系我朋友(幾fd)

你首席打手是咪小波大額

55
中華人民共和國#1板球手

靖狗
原來我琴日做錯左

清泉

名上面粒野先系重點

牛逼牛逼

104/1500

104

做左廿分鐘only仲想點

（成頸咖哩雞）

😅😅😅

公gb

(成胃咖哩雞)

屌你老母濕鳩problem solution essay

人生冇

了

下個sen讀英文

英文比狗屌

講下笑5好打禾

屌那星，1500字essay點算

唔撚想做citation

我都有篇essay未做

1500字咁少

中學到呢家都未寫過咁多，唔計通識IES
班IB撚應該駕輕就熟

我出paper最少到寫五六千

我唔知點解好怕寫長文

有咩內容
如果去research attachment，係咪都要寫

你份功課係開於咩

如果要寫感想果種我幫唔到你

btw 純粹好奇巴打份paper關於啲咩
同埋如果我第時去research attachment使唔使寫paper
呢家呢份野可以鳩做

發表自己嘅研究成果
你要由methodology 開始講起
attachment應該係玩票性質
而且你地d medical student咁蠢，有破壞冇建設，都唔會有人肯比research野你搞

sorry直接左d

ok
我認自己蠢（事實都係) 冇所謂
巴打做咩位? 醫生有規定要出paper定係你自己勁

大學醫院做就間唔中要寫下野

好撚柒

其實d醫學生好多時都以為自己好醒就唔比心機讀書，又唔會去學新知識
佢地同普通中六畢業生比，可能係最top果5%
不過唔好唔記得，而家嘅中六畢業生水平就好差，求其考都可以入大學
所以top 5%唔好以為自己好勁

無錯 會記住

睇到樓上2條友講野
好諷刺

有陣時過份謙虛就變虛偽

齊來反攻可愛

真。。。由其是你教中文教到幾千萬一年 睇住兩條柒頭互相吹捧真是笑而不語

想同會員 小城大事扑嘢

決定聽日貼膠布返學

要戒上連登
Goodbye world

挽留

25分已經係top5%

公主b忠實fans

瘋狂fans?

小妹21fun^^

巧勁
已經糸top25%

me24幾多%

2018年買電腦唔裝SSD=on9仔

禾10分
讀緊hkcc
女大丁系禾同班同學

25分點會top 5%

小妹dse 443333姐系幾多%

22 top 16%
25 top8%

top 50%

禾真系好感動牙
咸左出黎囉

22應該唔止16%?
應該20先係16%

data from 2017dse

差唔多啦

你呢個數據有問題
佢只係計五科五級以上而唔係睇個總分

唔好幫襯CBE

我u11u11讀緊ive fd啫係top幾多？

cbe=?

Chemical and Biological Engineering

我要指出既係而家d醫學生自以為係社會精英
其實係佢地朋輩太廢先誤以為自己勁

我地呢科近幾年應該收最top個1%

有冇諗過寫條毒品formular

sorry my bad

早知唔數。。。

呢樣真
睇番以前班人中之龍 真係拍馬追唔上

Organic chem不了

organic chem係咪讀個d reaction

對唔住我太廢搞到到你地以為自己好勁

新開科生物工程個pathway幾好j🤤

院長而家話左六科36分必收。。

Yes

有data science, machine learning

有圖都屌我老母

大J嫂

讀完去外國好撚吃香

生物工程又同data science有關？

其實係香港都吃香
好多銀行都需要呢d專才

三不一沒有：
不參選
不助選
不投票
泛民主派沒有不總辭的理由

會唔會好多人爭

我覺得冇可能
實爆位
佢話6科36+interview "satisfactory"
但係真係有咁多位?
咁biomed個班咪過哂嚟?

不嬲都多人爭架啦
正正常常英文唔太差點都會有人請既
不過個餅愈黎愈大
所以依家讀呢d野係最好既時機

我覺得生物工程幾伏

淨係知搞儀器要用 其他唔知

hku 教授介紹個賣點係駁到medic

主要睇人
咁姐係冇我份

你IT9=.=

biomed 係engine黎講勁難入

淨係覺得搞電腦個track唔伏 其他track都好伏

咁我唔知
我見到machine learning就自動波連左去AI同fin tech
如果佢講緊既係其他領域既machine learning 咁未必關banking事
但係我諗學識個堆野既話要入行banking都唔難既 應該幾易上手

4b phd畢業嗰陣gdp係幾多

👌

想同公主b best friend同公主逼一齊慶祝生日同食kfc雪糕
帶公主b隆胸由a變d

有啲咁重視承諾嘅人做best fd一定好正

[black]人生冇22了 [/black]

臭閪!

tg: crrto

本英雄很不開心

原來過得很快樂

原來我非不快樂

關於你 冥想不了 可免都免掉

情和欲 留待下個化身燃燒

有茅然爭1001

隻可愛都on99 圖都冇張仲好意思話自己可愛 仲有講粗口

我不了

條友on99

cute impersonator

靖妹不可愛了

千嬅

.

我要開舖

搵到位做生意未

巧 G持

賣咖哩？

本英雄係清水灣第一板球手

死肥西？

蝻

1001

3.87(好似係)

祟日支那閹狗搶1001
笑撚死本英雄

😅屌你老母

駁唔到？

搶到都唔會開post

搶到都唔會開post搶到都唔會開post